緣？

係街撞到您，都唔敢抬起頭，怕影響到您
我好撚無用

我只得千言萬語放在您心

主動D啦